好後悔

我真係好後悔
睇返我同你既對話
我真係好想返去打柒當時既自己
點解唔好好對佢
點解要握佢 玩玩下咁
點解要咁做
唉 我真係好想好想同你講聲對唔住
但係已經冇咁既機會
我同你再冇交點
我同你就好似平行線咁
永遠都唔會相遇
對唔住
即使再講一百次都彌補唔到
如果可以比我返去一次
我今次絕對唔會放手
就算結局即使係一樣
我都唔會放棄
我會珍惜每一分每一秒

哈利路亞chance

莎士比亞

點握

握碌9

有d 機會一生人得一次

算把啦 俾你黎多次咪又係重蹈覆轍

明明現實都未見過面
只係成日傾電話一齊打機
同你一齊既時間真係好開心
可惜我唔識珍惜機會
機會一錯過左
足以令我後悔一世